口罩、酒精、廁紙指數

要求正苦設立 口罩、酒精、廁紙指數，
以方便市民

要嚟整期貨嚟炒？